Realizando esse teste para criar uma nova branch.

* Para criar:   
    git checkout -b NAME-OF-BRANCH

* Para mudar de branch: 
    git checkout NAME-OF-BRANCH

* Para dar commit: 
    git push origin NAME-OF-BRANCH
    
* Para mandar da branch alternativa para a master:  
    git checkout NAME-OF-BRANCH
    git merge master

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^ não consegui, acabei fazendo pela interface um "merge request"
